switch有咩eshop game好玩?

見到switch eshop有好多小品遊戲
有無邊隻好值得買黎玩下

見到呢隻好似好搞鬼

moonlighter

stardew valley

Battle cats
少咗課金元素嘅手機驚

Puzzle bubble
懷舊

Nine parchments
Light fingers(美區限定）
Nippon Marathon

Celeste

hollow knight
undertale

你鍾意咩類型既驚先
最近有隻開食堂既唔錯
可以周圍收集食材
種菜釣魚養牛雞豬。。。etc

Flat Heroes

隻驚咩名？

Celeste係咪出實體

Rocket league
human resource machine
7 billion humans

九張羊皮紙多人玩正
hollow knight都過癮

一定要買hollow knight

多謝推介，只976円，正

有d想買Dead cell
掂?

掂
買

唔識日文
有冇英文揀架

有中文架雖然係殘體字

日本eshop買都可以較番中文？

係，我個隻Hollow knight係日服買，有得轉中文

唔該哂
可唔可以講下玩後感